新手買股票，一通定致富？

有啲閒錢諗住買股票投資下，一通手續費好似真係幾平，一出一入都係$10，但好似評價麻麻。
致富就正常啲，不過一買一賣最低消費都要$110

懇求各位比啲意見

用大陸野，富途免佣
又或者
用8securities, 都係免佣，but介面差

一通啦 致富？用到你致貧

用一通用左好多年, 無乜問題.

大時代果陣, 渣打恒生都死機啦.

一通

富途或者8 securities

呢到好多8 同一 打手， 黎黎去去都係果幾個

其實本來真係打算去開致富架啦，不過本少一通又佣底，真係比你地講到心郁轉軚

用致富 用咁耐 黑咁耐

想轉

原本想開致富 見到你地講到咁
開一通算喇

致富貴左d , 如果本唔大。

而家用緊銀行 冇app又貴
致富應該都平過銀行?

citi 幾好用

一通／8仔

致富 最方便係 可以用 PPS 即時匯錢入 證券 account

每次最低消費要$110?

網上交易佣金* 0.0675% 最低 HK$40

平過啊，你一次買幾大？

致富可以電話買賣股票/期貨

一通 富途

致富
主要優點:
1) 我上邊講左, 係入錢最最最方便, 用 PPS 即時入賬
2) 職員 , 同 個系統都好清楚, 日日trade 完都有日結單, 月有月結單
3) 網上抽新股 , 免手續費

主要缺點:
1) 以散戶證券行嚟講, 真係唔夠主要對手平, 我就咁諗都起碼輸畀其他四間證券; 但一定平過銀行 同埋 其他炒鬼證券行囉
2) app 買賣證券介面麻麻地 (無得落止蝕盤, 要desktop 版先有)

一通
主要優點:
1) 市場上最平既證券交易費用
2) 其他 .... 有用過既自己補充

主要缺點:
1) 小心 error ....
2) 靠收孖展息生存 ... 小心 ....
3) 其他 .... 有用過既自己補充

8 證券
主要優點:
1) 上年高登最愛

主要缺點:
1) 上年高登最愛, 小心高燈

耀才
主要優點:
1) 早三四年受郭思治影響, 深受師奶阿叔喜愛, 超越致富成為散戶首選
2) 交易費用貼住致富嚟打 , 平過致富少少
3) 系統好似幾好, 無乜負面野
4) 好似有新股交易場 ?
5) 上市公司, 財力強勁

主要缺點:
1) 郭思治即將離開耀才 .... 聽聞係去另一間散戶行
2) 抽新股好似收手續費
3) 其他 .... 有用過既自己補充

富途
主要優點:
1) 收費, 平過耀才 致富
2) 個主網 同 送畀你用既系統 超哂班

主要缺點:
1) 用佢, 就要先宣誓效忠中蝗人民共狗國
2) 只有騙徒是真的

XXXX
仲有一間 , 唔話你知

以上只係講緊 trade 港股證券,
如果係想 trade 美股 / 期指 / 期權
就可能會有差異

8securities近黎咁多打手, 係唔係真係咁好用,連ios app都冇

都唔係最近啦
上年 高登最愛

其實老散最好用返出名老散行，致x， x才

落盤可以唔入錢，賭住白頭片先，call margin 真係搵到你為止

電話落又得，app 又得，電腦又有

其他唔收傭既你諗下邊到搵你錢？真係開善堂咩

講漏左一間, 2015 年都好撚 hit 既

永豐金融 (唔好撚搞錯 「永豐金」)
主要優點:
1) 費用好似僅次於 一通 , 平過富途
2) 前年用超低佣金同一通鬥燒 , 成為散戶行焦點

主要缺點:
1) 當年好多打手
2) 個主網頁 好撚大中華 feel